balenciaga speed

現貨42 三對 44 一對

450 鎊 連左運費
你賣幾多

out左啦
仲攞出黎賣

無 43?

好撚柒

gay Dragon同款

44 3900收

三千九？瞓醒未

無

Triple black 都有39 42 44

我住英國唔需要運費喎

仲有冇？

44原價放 香港貨有單

Tg:

有無咩

見親都係d大陸人著

對鞋真係好撚普通
除咗gd著過同balenciaga出之外有咩咁特別

對鞋係咪偏大,洗唔洗買細一個size

要

反而想問有冇triple s嗰對🤦🏻‍♂️

Tg?